iphone 12同homepod mini handoff

買左iphone 12 mini同homepodmini, set撚極都做唔到handoff播歌
但係女朋友部iphone 11 pro又得
有冇巴打試過 知道點先用到handoff

攪左勁撚耐又reset又剩都唔撚得
谷鳩氣

有冇巴打幫幫拖

Apple Hotline幫到你

wifi 藍芽開左未

咩都開晒 又閂又開到都試過
Handoff 嗰到又係又閂又開都試過都唔得

唔駛搞喇
等多幾日有14.4 支援ultra wide band proximity 嘅handoff 再試下

原來依家粒U1未用得？
好 就等埋佢14.4

應該用緊U1 already
衹不過14.4 會利用埋proximity 按距離去trigger, 而家係by 時間 & 距離

Handoff 應該同個iCloud 有關係
試吓將你個Apple ID log out
重新登入再試，應該會冇問題

樓豬試咗14.4 未

試左 都係唔得
但係上網見到人話要開 fitness tracking, 開咗之後就真係得咗

咁大個bug好心fix下啦屌

恭喜

BTW 我張desk 好細家下要避開HomePod mini radius 去玩電話